[_metadata_:partType]:- "REFRAIN"
***Ref.***  *Oto ja poślij mnie  
Dotknij ogniem moich warg  
Powiedz Panie czego chcesz  
A moją rozkoszą będzie być posłusznym*

[_metadata_:partType]:- "STROPHE"
**1.**  Daj mi swego ducha, abym mógł stać się chlebem  
Abym stał się winem abym gasił twe pragnienie

[_metadata_:partType]:- "REFRAIN"
***Ref.***  *Oto ja poślij mnie  
Dotknij ogniem moich warg  
Powiedz Panie czego chcesz  
A moją rozkoszą będzie być posłusznym*

[_metadata_:partType]:- "STROPHE"
**2.**  Nie chcę ci juśż mówić o moich potrzebach  
Panie ty wiesz wszsytko objaw mi swe pragnienie


